香港70萬同胞支持修例!!!

cls

real cls

屌你老母咁撚樣呃人

on撚9

改圖？

新香港人,雙非人口,自資留學生/公數研究員都過八十萬,
未計埋藍絲,賣港漁濃業界,想食埋強國d香港法律界人仕,
仲有,無實名水份都好多下